人造太陽究竟可唔可行？

如題

可行

利申：睇左多年Spiderman

睇錯人造大腸

有 80年前做左喇

唔知，等我打俾Elon Musk問下